****9月3日罷工罷課既同我入黎****

(幫一手朋友發)
一手消息:
中環大會堂呢幾年9月3日晨早7點會有個抗戰勝利紀念儀式, 淋病, 689, 貪曾, 老董等都會出席, 估計今年都不例外. 平時要返工就話參加唔到呢d咁有歷史意義嘅活動, 如果大家果日唔番工, 絕對可以考慮一下.